[屌醒] 致係度話唔好衝既：前線及現場並唔係弱智

除左一開頭69之外
前線自612以黎都非常克制
衝得唔衝得大家係知
請各位連登軍師講兩句好收口
大家明白就夠

推

次次活動前都係咁架啦
唔好乜乜乜

真心覺得好煩，講係冇問題
到已經有共識就應該集中番個活動度

Agger

我都覺得唔值得衝，狗要撚一撚先好玩

其實係怕上開最前線嗰班啫
即使係和理非佢哋都習慣行最前
小心為上

連登只要做好後勤送物資到現場就夠。

最撚好笑係連登軍師個d偉論根本logically flawed ，屌真係好心啦

講唔好衝果D全部網上軍師, 未夢遊過

71 其實入到立法會都over 左

直播都聽到其實有現場叫唔好破壞 晤好做紅衛兵
其實搞D畫同噴野係衝動左

純粹檢討 不指責

其實噴得靚啲 會冇咁難睇

但係果陣就算係連登開post都唔會搞得掂
總之文物保護好，唔偷野，就已經完全攞哂同情力

但你可以想像下如果示威者能夠壓制情緒
無做禁多情緒發洩
與論會差幾遠

同埋問題係噴野同搞畫無好處....

嗌人唔好衝果班
從來無一個時間場合覺得應該衝
成世唯一作用就係幫政府叫人唔好衝

唔好咁講
立會果陣講左半個鐘鬼鬼鬼
最尾都支持哂

喺現場嘅大家都係信群眾
每次連登啲投票同現場結果都係好大落差
好心班鍵盤戰士交俾現場嘅人話事喇屌

駁唔到

其實係講一講，等大家有共識je
唔係個個都有TG溝通
事前無溝通，大家唔知大家諗乜，好易比互相夾住上，以為一定要"做d野"

其實你唔想衝真係無所謂，但唔好一百幾十人咁洗版叫人唔好衝，咁樣好打擊士氣，學其他巴打話齋，前線有吉士去衝果啲唔係低能，使乜你啲和平大使嚟指點江山。

衝唔衝都算，前線有心衝呢班友根本阻唔到，但佢地咁洗版法變相即係抹黑衝嘅係莽夫係暴徒，咁好易令現場嘅群眾離棄佢地而被黑警圍捕。

最撚滾嘅就係連比藍絲打都唔比人還手，要企定乖乖比人打完去求差佬執法，呢班人提倡嘅嘅嘢全部都係有利政府同藍絲，有時都唔知係真和理非還是三我。